垃圾阿傳送 真可怕 有達sir 有時仍可怕

如果阿是有心奪標 雲格 不走
如果阿是冇心奪標 雲格 鐵了心
為阿奉獻 背上罵名 讓阿重建 讓阿瓦解
讓阿盛放 頹廢中 那媚態

弱阿像個垃圾 被輪姦於利家
從沉溺中結疤 再發芽
弱阿就似垃圾 難離開那雲格
沉淪中最後終 失去他

垃圾阿防線 真可怕 有達sir 有時仍可怕
別再怪罪拿卡好嗎 比不上 後面那班攔坦
需依靠 浩鼎真可怕
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
有達sir 仍難招架 拿卡不錯啦

弱阿像個垃圾 被輪姦於利家
從沉溺中結疤 再發芽
弱阿就似垃圾 難離開那雲格
沉淪中最後終 失去他

垃圾阿傳送 真可怕 有達sir 有時仍可怕
沒法再用奧燒輸送 比不上 在格手中羽化
不必要 傳失真可怕
有達sir 仍難招架 傳波好鬼渣

垃圾阿全隊 皆可怕 有達sir 有時仍可怕
沒法再用那班攔坦 想衝冠 全隊都需執下
不需要 完美得可怕
有達sir 仍有希望 牛蛙done deal 啦

三中堅 被徹底攻破
有達sir 便有希望 什麼都不怕

拉

推

今晚又有垃圾睇

垃圾歌

好岩音

郭富城嘅弱

係，我有絕佳音感

On9

講得好！

岩岩自己唱左一次，好岩音

好撚慢，跟唔到個節奏

真係好岩音